有冇人想喊嗰時望住自己對眼就即刻流馬尿

點解會咁

所以我唔會喊

會
照親鏡都想喊

你很堅強

柒到喊